［重要］北角一係一個都唔去，要去就成千上萬人先好去

唔建議去，原因係咩其他po都講曬，傷手足，明知係對方既局都要踩入去，唔去對方就on99蝕錢

但係如果真係要去，唔好得嗰幾百人就去，一定要起碼幾千人先好去

如果得好少人，都有人堅持要去，嗰個就係鬼

推爆佢

推啊

推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

如果係鬼, 更加要由佢自己去

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

要去幾時都可以去啊

負皮都入黎講下嘢

一直都係咁宣傳
不過人多就意見多 好正常

有黑衫支那 行來行去from RTHK radio

一齊去！！！

咁真係要夠人啊，如果唔係...